NGT48討論區第74回:請大家多多支持再世天氣高橋七実!!

溫馨提示
請留意!!
4單會延遲發售!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
高橋七実

一生繼讀推!

留名

LM

個po未執笠

今日21號比兩日時間D中指推,睇下佢推唔推得爆po,幫佢開生日po

神巴對姬咁好既，有愛

我係睇死某人得把口一定做唔到先搶佢po,等今年無中指生日po咋

又蝦我姫

兩日爆 post 其實唔難

i love hinatan

jengggggggggggggg

p到呢

就快生日，尊重ok?

諗返起以前24小時內一定爆一個po

你叫 TG 班友上水咪得囉
日日 1-2K+ messages

大家 ready?

屌你有無吹大d , 1,200都無啦

鬼有人去咩

個握 全握既分別係咪同乃團一樣?

係呀，分別可能就係ngt可以傾多幾秒

唔計本店專輯，NGT 自己有冇2shoot?

點會有，個個團都無架啦

你去53單，咪有得抽2shot 同萌香做心心手勢

滯港人士唔識咩嘛

去搵日陽杏兒油雞未

驚握過一次握上引

「引」字唔識打

癮 影次相，握次手既滿足感可以維持好耐的

靚到呢，我講右邊

南亞人黎？

哇屌，今鋪真係要請方力申出場了

我即刻屌你.......! btw好似駁唔到.....

我而家開始推美南了，我要左

下個禮拜野球妹同杏樹潟朋出場啦

杏樹係時候要加推啦，隔咗一集半又有得出場，開心

Anju 正呀

媽媽咪也上次我去大阪玩嗰陣有講
當地人問我係咪杏樹推

BTW 大坂人居然識NGT

我都覺得出奇竟然係識NGT
可能因為Lotti本身都係大阪人，有睇番組唔出奇

我睇緊
好L搞笑

但睇睇下屋企人擔心我變基
我話唔會....因為望住d NGT 囡囡覺得可愛就知係直

6月先大結局，兩個月啫

咩料 巴打你食食下野，店主問你好唔好味，你答嗚媽媽咪也?

主角+小鮮肉+中坑+大叔+中女大混戰....

仲有一集有禾生駒BB 客串

係
佢問我好唔好食，我嗰下好想試下學Anju玩「嗚媽媽咪也」
點鬼知間嘢啲人又明喎

今次又想攪鳩邊個

好想一齊玩

近排好似又成日上番組

呢張唔使問，一定係rika個邊放的 日陽完全唔p，好女仔

做完由佳太夫就有番組上

咩叫「由佳太夫」？

講錯係「杏樹太夫」

06:46開始睇

近排朋友咁快有字幕既，返生了

可以Follow呢個字幕組，最遲星期三一定有
唔怪得你唔明我講咩啦

因為追緊舊果d
之前冇字幕停左幾個月冇睇
已經追到7月搖控車果集

嗰集睇到高橋七実係好女仔

放水叫主持送禮物比新隊長

D3最愛都係對馬
尋晚去拎北原畢業DVD，其中一張生寫有對馬

又係時候睇熊仔

揾我

我噯你七実B

邪骨圖海未

最近開始對佢既炎上type有d悶了

最重要係我岩岩換完電腦，無野貼

對馬個樣都幾qq的，係公式照太樣衰

好想去握手會，學山田同anju寸由佳

里糖把聲好正

北原隻碟係咪連埋另一場單獨con?

姬生日係咪23 or 24 歲？

rika 97年的 21碎

但我最想要小熊

係，仲有NGT畢業公演同埋AKB地方組&5期生公演

恭祝中井りか 生日快樂

新一年少炎上，多做事，唔好成日係twitter叫春，又挑anti機

雖然りか個樣唔算特別靚，又開始劣化，又靠化妝P圖，但其實都幾有意思既女仔黎
大家可以試下了解下

個樣咁殘既

正呀

有由佳bb生寫！

算啦，話晒係前推

Rika姬生日快樂

rika : 我愛你

新一年，幫佢做女人了

中哂 N3 G 副隊
如果有埋里糖呢個潟朋隊長會仲開心

To:Aya娘子~~

夜欄人靜......

我翻著舊照片......

深夜中不斷想念你......

From:相公神巴!!

日陽B個封面影到佢好似病左咁

係 影到勁殘
打燈點做野

新MV??????????????????????????????????????

以為係4單
見到右下....原來係AKB

神巴做乜坐得咁開既?
又唔做得意動作

個日行色氣,所以可愛唔到

依張潟姐變左指原樣

影到咁

堅強患癌少女

加推？

決定推佢同mhh,好女仔

有啲似

Btw 咪一樣都係平胸

做乜

哇 ，大奶奶

媽好毒牙

吹到上天

令左

兒玉+生駒

好學唔學，學姬p圖

日陽b 話總監督有媽咪feel

我地ngt弱勢社群，係應該要痴下大佬既

今鋪要紅了

你vivian都食得落，美久居然 ?

利申: mion現實做我條女都實狗沖

唔係講樣

由小學睇到佢地大，覺得推佢地果d飯都好變態
應該叫FBI搵拉晒d變態飯

現實囡囡有mion咁靚，你就想

BB睇左我story

公平咩

葡萄

mion靚? 去轉旺角，是但執幾件仲正wo

小熊同由佳=好女仔，會睇飯既ins

現實世界毒男識囡囡靚過mion?????????????

推得過

由佳真係一個好女仔

mk先玩ig story

Sor9囉我係mk

再見了友盡 有46人睇過story，多fd到

宅男唔恨得咁多架喇

絲求奇放空白相上社交網，都有幾十個like

淨係睇冇人回嘅死毒撚咋

無fd一齊去睇J家咩

P圖

咪一樣

咁有嘅

點解你呢d現充要黎同我地爭由佳

日陽真係越望越吸引，好可愛

請鳩衝。

依張由佳好QQ

兩大心戰王

山田野繪

尋日,專登唔出聲,真係無人提中指生日

前晚講左了

sor

Btw 由佳真係好QQ

講1、2句咪算

小熊好錫飯 我愛你

扮萌香??

覺得正過萌香點算....

加推加握加2S

呢張好Q

好想比佢打

想john一齊玩

我同神巴夾你就有

馬路開始睇唔落去，on99咁

唔好拉我落水

馬路我睇日陽b咋

我睇第一集已經覺得好on9

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

手痕

已經好過馬路5、6
以前仲騎呢

放工打下機啫，都見到咁既id，超可惜

小妹細膽，最鐘意用遠攻打龍sor 囉

右2！

有無p圖高手，可以改成" 我愛邪骨"

躝！！

比張圖你自己寫啦

唔是講笑，神巴d p圖技術點解咁勁 明明做既野同ps無關

好勁

下...其實我都係好奇心强,乜鳩都想學下咁咋,但其實好多都半筒水

最下果張，驚驚

啊屌你，以為係角你先P，連禾姬都搞

ching識食

依個好似ok

利申但唔會加推二期

係，d人話佢似太野彩香

本皇罪孽深重，求鞭打本皇

佢靚d...

想要哂呢3件

凱薩大人

咪搞中、右

仙女呀

天女呀

【MV】サンダルじゃできない恋 Short ver.〈アンダーガールズ〉

【MV】友達じゃないか？ Short ver.〈ネクストガールズ〉

【MV】ある日 ふいに… Short ver.〈フューチャーガールズ〉

【MV】ひと夏の出来事 Short ver.〈アップカミングガールズ〉

【MV】波が伝えるもの Special Edit ver.〈第10回世界選抜総選挙記念枠〉

未遙B鏡頭唔小

萌香D鏡頭都唔少

仙到呢

今單啲歌okay wor

4:50 左右
馬7主題曲

凱撒大人

你打什麼?

唔係講笑，呢首歌好好聽好型

有以個句 : " 私がリリ＂，簡直係畫龍點睛

好想比佢地兩個禁住黎打

我想比日陽由佳打

第5集日陽狂鞭果段我狂loop

第一張比人cut左左右既

依家日陽B開親SR d人都叫佢做凱薩大人

11月握手會抽左4張日陽，目標：叫佢凱薩大人，比佢鬧賤民，低頭握手

隻腳幼到cls

又到考眼力時間
我望左4、5秒先搵到

油雞雖然第4，但佢吟d job仲少過中指

覺得步膠可愛既請正評

岩岩見到，殘體慎入
交朋友只看得上荻野由佳，呢樣堅 之前同日陽去玩，都係由佳唔得閒先拿黎攝

中指佳佳.....

原來NGT今年有參加 JAM EXPO

本來想睇 NGT
但睇完NGT再 T8....
覺得T8 好正

開始研究T8 d 歌.....
正

左邊係香港女團成員

同NGT 2S

咩團嚟

幾好樣wo 我一開始仲以為個個2期黎

Ariel project成員Yura

去睇了🤤

羽切瑠菜x 萌香

二期生 佢都幾可愛下
其他太細個不了

我指 羽切瑠菜

呢樣真，肥肥地好qq

細先好 羽切ok la

細得嚟好似小熊 Anju 矢吹美久咁好J先得嘛
羽切 係二期生入邊我覺得最正嗰個
希望營運比位佢上啦

anju得年紀細 個樣好成熟

一睇就知yum底

我既美南粒子越黎越強烈了

twitter 見到鰻魚隊腸有結婚宣言(將來)?

Anju好J嘅地方不在樣貌
係綜合成個人歌舞同綜藝

希望聽日有得睇熟肉嘅潟朋

牙尖咀利

我要「喔媽媽咪也～」
Anju真心好正，如果佢握手會都係咁牙尖咀利就好玩了

由佳成日上師奶雜誌咁好既

都話佢做完由佳太夫，呻完一大輪就曝光率急增

rika有個好爸爸

又幾正喎
真飯

喺香港咁整，實比人放上網又話你毒又變態等等

窮西先會比人笑，香港地笑窮不笑娼

依d跑車應該要幾十萬至百幾萬，咁就冇人會笑

印象中，好似其實香港唔比車主咁整? 定唔擋到車牌就得

唔可以擋到車牌同埋玻璃窗個色好似唔改得太勁

見到香港有人整idol master

香港間中都見到有人整動漫 (果D大眼女仔公仔)，仲有假面rider之類

anju 中二病座談會

又有由佳矢作妹美月
必買

好似得你萌香1個係中二病ja wo

駁唔到⋯⋯⋯

推我未

好多ngt mb wo 我地紅了

多又點 啲字細到我用放大鏡都睇唔到

美南靚左貢多 果然有錢人

椰青上水了

呢條仆街現實好充實的 但有錢關變靚咩事

我見佢艾豬 唔貴唔post
入美容院多過入廁所
又針面又針腿

我一直係度只係呢排飲奶多

咁人地真係有錢女 同埋做idol靠樣搵食，梗係要保養

469

我兩溝

去踩場

出左新潟阿水識佢地咩

左山田？

yes

幾好 可惜推個嗰唔係到

神奇女俠衫黎？

點解日陽笑起上黎，可以咁令.....

我睇美男啦

做咩係咁跟我推

*你睇

打錯字

眼訓打錯字，美南不是我杯茶

又打錯，*南先啱

踢完波好眼訓

落大雨仲踢 美南好女仔都唔支持

踢波先黎落雨正PK

你姬

佢笑起上黎真係好甜好得意
好鐘意佢粒牙

不了 我都開始淡了

加推未？

多謝你讚我老日陽B
但d牙咁，好似佢話食野好麻煩的，會攝住好多食物渣

加推邊緣

係勁麻煩
又易攝野又難刷好易蛀牙

由佳 日陽B 矢作妹 美音BB 小田B

聽日有4單mv睇

一定係神曲

廁到你 我要沒收由佳日陽

我單推

單推=每團單位數，每團分開計

聽晚8點showroom

步太郎

今次個MV又拍得幾好。

可惜c係中指

咁人哋sr 冧到啲人課金你又吹佢唔漲喎。

步太郎真係好正

FULL Version
真心幾好聽，個Feel似Whatcha Gonna Do

輕輕一推

唔知仲以為4單嚟,中指同步太郎D鏡頭多到

但其他冇個識，係咪好多STU?

不如入埋落NGT 4單算啦

其他人係鏡頭快閃,我都睇唔清楚

病左訓完起身，點解b站條link已經" 啊叻？视频不见了？"

西口西面又唔錯
利申 犯賤

我地d抖M是咁的了

我愛高橋七實

就開波啦，入showroom 聽住pure music 先，幾正

首歌好聽
RH2019係時候又係NGT橫掃

痴線,山田返到日本又變返煩膠,但點解係泡菜可以咁安静

個MV有俄妹睇

佢把聲真係好響

俄妹著2單服好睇

人在異鄉，仲點敢太張狂

你地睇緊sr?有歌聽咩，我見佢地傾緊計ja wo

由其是佢最鐘意突然高8度:「吔打...吔打...吔打↑~~~」

播完啦Ching

而家重播緊

錄咗嚟瘋狂loop

錄咗嚟瘋狂J

幾好聽 但好多oh yeah oh yeahahah

美南玩棍

我熊有優美彈琴嘅一面

個鬼妹幾正

關乜事
依家已經變成柱王遊戲
柱王如果想投，糞曲都冠軍

但我都係覺得rika center個首“好き”のたね"好聽d

大獅子center

風格唔同，個人喜歡四格風格

Btw Rika C個首開頭up 果幾句 點讀

舊年首sr好聽d

萌香咁少上朋友，又關事？
角連聲都唔出，又關佢事？

比機會你萌香呢d弱勢社群，都唔滿意?

我好公度，咁對其他雄朋友表演好的mb唔公平

*在朋友

潟姐姐企左第一排
情況都係冇變過
都要玩尋找潟姐的故事
仲有企中井後面

美南馬尾好正呀

可能大概跟總選排

潟姐握手女奴

睇左mv，由佳推既鬼妹仔巧得意

真 好少覺得鬼妹個樣可愛

點解咁多人唔like 2單件衫，明明幾正

原來日陽都會睇飯story
仲要係啱啱po冇耐就睇左

可能mv發布日會睇下咩反應?
我都要玩ig了

依件？樣衰到爆

幾英wo 書生look

2單件衫係靚，但無1單咁靚

二單件衫條裙太短。

仆街，聽4單上左腦

係咁 oh yeah yeah

四單女主

Btw 我想講俄妹個老豆個鏡頭仲多過大部份member

係⋯⋯⋯

一朝起身就見到由佳like post

日陽b原來都會睇story!!!!
我以為佢只會like post

呢個用嚟追飯，無乜所謂

由佳果張p圖黎？靚左咁多既

左

唔多唔少都執過啲啦
不過由佳靚咗就真嘅，睇返本家53總選單

人

知唔知4單封面果幾隻俄文點解？

this

所以話整容不如學化妝

鰻魚燈中

大獅子

奈良排頭幾號位，正式上位做大家姐了

所以話ngt營運幾公平
希望小黃雞未遙，下年都有好成績，唔好開心得1年

NGT真係等執了
清司mhh好波，rika抵死

神巴一個包riko 4部

萌香印象中第一次滿一部

睇柱王面色.....
但柱王可能輪住投....

大獅子好好笑
潟朋有佢就包有笑料

我決定要玩ins了 你地咁好

佢地玩ins多，update得超快
有陣時一日幾個story，同埋有陣時睇到佢地有邊幾日錄咗潟朋，做定預告

尤其是總選嗰段時間，佢地會like相like comment睇story，仲會講多謝架

Noe P同步太郎有親自覆過我，超開心

勁

原來日陽同由佳咁低，係因為將所有福利改到無哂

得返最普通既握手同抽簽名，不過呢條係通往top既必經之路，無得合照d人仲去握

由佳以前好似差唔多全爆的，今年開始弱左

聽講由住握手影相都痴到好近 引到好多毒撚

由佳話過自己係好享受握手會既人，好鐘意接觸fan
中井xx反省下啦

中指以前都係 不過而家鹽所以咪乜柒都無

握中指=比佢斬到一頸血

G持新潟好女仔

說好的一世愛ipad呢

啲飯唔係無限金錢，啱啱先總選，仲要抽大米4單，撚有咁多錢，53單我都係入一張算。

鰻魚不嬲好睇光，由住同潟姐都係佢簡

但個日文字唔知邊個簡

由於佢是好女仔，我唔介意佢唔係ipad

由佳腰部重傷，岩岩打完針

右

慘
心都痛

發生乜事？
今晚好似有公演

突發腰痛姐 可能太操勞，一野爆出黎

搞錯呀
除淨底底

唔除點紅啊!!!

屌打

奈奈.JPG!!!!!!!!!!!!!

有依幕?
下次留意下先

萌香應該係全團最靚果個黎

日陽排第2

以上全為個人意見
歡迎世界大戰

日陽第3、4都勉強同意，但萌香

4單熟肉。

睇完歌詞完全覺得首歌應該係本家，咁先同世界選抜對到題 比左大米真係多謝晒。

但歌詞同首歌好夾，今次要讚一下肥秋

都唔知係咪肥秋作.....

48 六團
46 三團
一團一年出幾隻碟，邊可能作咁多.....

日本文化界其實好出名,就係每個出咗名嘅作家(包括:漫畫,寫作等等),都係有師徒制,好聽就叫制作團隊,唔好聽就係出名嘅打壓班唔出名嘅,因為唔出名個班唔用出名嘅名義去發表作品,你就算識飛都唔會有人理你,所以48G嘅歌係由其他人作,再用肥秋名義發表一D都唔出奇!!

最出名例子就算宮崎駿,其實宜家D作品都唔係佢自己畫,佢只係比咗個大綱出嚟,下面班友再幫佢畫,係王牌大律師其中一集都有講過

搵咁多2打6，咪要使好多錢

肥秋又有生意頭腦，又係填詞天才，點跟

80年代已經成名，發足幾十年

唉，_ _ _ _影響哂成張相

駁唔到

NGT 死好命，收到日陽B咁高汁既囡囡，可以暫時唔洗執笠

想比佢鞭

馬7在某國家肯定係禁片

教壞新mb

好快畢業做我老婆

最唔鐘意睇佢除，成日p到咁樣衰 新mb好歡迎佢地除

殘體字

天下間最難食既薯片

佢都識史大林

睇到悶

選定就去簡瑩光棒啦

有冇一期嗰個

但螢光棒可以變色的

方便dd幫10幾個老婆加油

有得較顏色㗎嘛

ngt終於比開twitter 雖然其實都無咩特別，都係一樣既圖

睇盲眼系列

twitter save 圖易d

mk but i like

西潟話拍mv果度好凍 得16度
仲有原來佢地由東京飛去 兩粒鐘左右

潟巴做乜幾個月冇上水？

咁多青like 七實既

好嘢咪多人like
利申 吾like

我like對馬 之後海里

你呢2件，加埋七實我都ok

左仙右神

係神巴個神

女仔短髮係特別靚的

佢開始有D釣師屬性出緊嚟

去完泡菜國學返黎

禾噯你呀羽切B

唔好同我爭

開始加佢入留意list

又加推？

同潟姐搞文春

二期生真係得佢係會留意的

暫時未留意二期生，一期生都吃不消

睇相okay ge

一期生自動波睇少一個Team G就得

而家係時候要睇下D3同二期生，下一集潟朋有對馬同Anju，攞我命

Team G 有日陽B 喎

我意思係Team G基中一個可以唔睇
唔係唔睇Team G

呢位巴打做咩都唔鐘意角xxx

乜會有人會鐘意咩

咁成個48咁多樣衰既mb, 都實有人鐘意既

羽切係唔錯 排隊果陣見到

放心冇摸到 冇興趣

哇屌你，以為你去左異次元，無哂影既

呢4件仲樣衰過角

唉⋯⋯

日陽B瘦左？

有d似小島真子

咁大個團都要照顧一下啲小眾嘅飯嘅

同佢做得多床上運動

大top幫手洗腳

柏木客串？

第一日識萌香咩

啱丫,我地都有照顧下性小眾邪骨啦

你估我真係驚你大隻啊，見你一樣推riko渣

公開處刑

勉強同我步加平手啦

係，都幾慘既，左右比中間處刑

lesser evil
二簡一點簡？

真係好似 佢係咪柏木個代伇

又引它男

呢2件仲使簡 rika有波都贏

新人推潟姐?

Rika完勝啦屌，仲使揀嘅

5角

sor，今鋪我真係要哂

放過小熊啦,佢細路女嚟

放過日陽B，佢係生徒會會長黎

咪岩，我細路仔黎

係鬼,佢係日本番薯養值業公會會長

細條唔等於係小朋友,ok

秒

個封面柒到 等我11月去見下佢真人，可能即刻棄推了

握手會一定扮到靚靚

良仔我同你一樣推未遙，你居然唔幫我

me幫理

有人covered 左四單，幾好聽

想聽日柏木solo

放過我家小熊Thanks

潟朋最新熟肉

返去睇 但睇topic點解有7個人

今集好睇，第8個人有傷，不如休養啦

唔是講笑，對馬優菜子個樣，好過公式照好多........

btw角腰痛，好心換另一個上

名？

邊件先

中左 最右留俾你

左起：兒玉、長_久、迷離愛.....既劣化版

山崎美里衣同川越紗彩

睇ngt了

似咩 唔好短髮就話似兒玉喎

良仔今日開學?

琴日

得閒可以出嚟食個晏 我幾近你屋企

中大咁勁 帶我見下靚女同學

吊 又串我ive仔

3x3 eyes

對馬就算公式照都靚過好多人

收到風耶青過咗檔46,呢度已經無人推棒球妹!!

棒球妹就唔是醜，但又未到有咩亮點想推
btw椰青一向偽飯

要求唔高 有咁既女朋友夠

巧令令牙

點解可以咁可愛，臉細玩哂

咁都叫要求唔高

呢獲我撐左

咁小熊定對馬，算高d 同小熊拍拖應該好悶

神巴係咪全力推riko未遙了?

同Anju拍拖應該最好玩

咁我一定揀小熊

全力?

無啦,Aya之後唔會全力啦,七實會多D

全力嚟把撚,今年出咗咁多錢riko連百一位都無,都唔知D撚樣係咪食鳩咗D錢,大陸飯真係信唔過

我反而覺得小眾飯群，食錢既機會細d 多數真飯先會搞

但你唔係話一定會自己親手投架咩

去唔去柏木con支持ngt啊，雖然佢無點理ngt

大波淫底爛玩，我carry唔到

咁上年同過佢買投票卷,今年佢話可以代投咪信佢一次囉

我要再世柏木,唔要J家柏木

平時好少提你地既偶像好孩子
但今次要提

佢話bbn電話比人hack，bnn 話 mb一個月人工16萬yen，一支塔800yen

徐錦光.jpg

sr人工？

佢作為 MB 既人工

=HKD11,275

墨清 好耐無見

有無ching會去

近排點呀？仲有冇讀書？

有 做緊ive仔 讀it準備搵你請教下

好貴

等你帶買平靚飛

Dup code dup出一片天

香港生活壓力大 做咩都好都要加油

神科都壓力大 幾時出嚟玩

比大家J下學生妹

sor 圖太細J唔到

羽切BB

萌香愈大愈靚女 覺得佢開始變到全團最靚

中井りか無論行為定P圖愈嚟愈不堪入目，幾時摺埋？

但人地有好爸爸，ngt執佢照樣有得上大節目

墨清去轉日本，做咩盲左

就咁睇有幾個幾正 啱做我條女

潛力股

當我無講過

對馬好似係推aya嗰個？

海里好差咩

屌 好似呢個先係

幾正

你現實食女啦

左吊打 不過做我條女都ok

依個叫「對馬」？

想剪日本頭

上面嗰個係叫對馬 好似係 個名幾mk

你j 其他女之前唔該諗下屋企果件

依個好得意 good taste

對馬優菜子、高橋七實、羽切瑠菜=新人三寶！最正！

怪是我太寂莫

海里都ok喎 有無上過新潟fd

對馬

有1-2集

我都就剪，一起9?

我仲係好短 你剪先 我下次再9

where can cut?

日系salon好似港島區多d

唔緊要啦 反正it都無女既

油雞，山田，Anju 果集朋友，嘈到拆天
三大最嘈天后

吊你

啱啱睇緊個集 話anju好有料

痴線rich到...

安藤千伽奈都好正
新一集朋友

淨係記得個陣sr好勁 僅次於矢作妹

啱啱睇咗集
依家啲朋友好睇咗好多 以前嗰啲真係

最嘈先最好
唔同集集都整個唔撚出聲嘅角女士咁好咩

以前嗰啲我多數只會㨂Anju / 清司 / 小熊 / 山田
而家真係集集追，高質咗好多

加上D3 五條女全部都好好睇，尤其是對馬 海里 同埋七実

高橋一生卒業公演10月5日!!

幾可愛^_^

棒球妹扎馬尾又幾正喎
加埋傻笑

加推啦，潟姐好好人，唔會介意

喂喂餵，你d口味同我咁似既

你大包圍 有人同你5似咩-.-

屌你而家即係寸我廁啦?

下 要寸嘅咩 事實嚟

海里14年T8甄選的時候曾經和後來的當選者佐藤栞以及本間日陽一起進入了最後的決賽，印象中是四選一。本間後來退出，似乎對海裡沒什麼印象。 又係t8落選

原來日陽B有參加？好彩入到NGT，成為團內大top

唉，又引宅男，心戰到

一期大半都有 好似係

oh i see

自作孽

中指0/13

神巴翻譯未

咁睇美南塊臉都有d大 可能呢2件太變態

你見唔到有翻譯推文4個字咩?

果D翻譯得啖笑......

五十音人仕係咁㗎啦,又串

我就50音人士

你日文勁好多喎

識日文係串啲

Type A

個PV幾有趣

油雞

開始走大姐姐路線

一車車新人，唔通仲賣妹系咩 走吉田朱里個路線幾好，教化妝...etc

我潟靚到

新潟d米咁撚勁

終於引到潟巴上水

又影相又食米即係點解?

個劇情應該係成班去拍廣告，但得美南唔識點拍

好恐怖 咁樣爬上我張床

咁睇塊面真係幾大

睇番4單MV啲comment, 多左唔少韓文字同埋noep 嘅call.

我諗韓仔應該幾buy noep 個類。

吸多D海外飯係好事
希望出年總選繼續入圍

叫左你煮好飯等我，係要逼我打女人

有無人有睇pd48

潟巴有無握邊個新人

美南膠化

川榮李奈路線

但美南做戲真係麻麻

NGT全部mb做戲都唔得

人地單推黎 你估係你咩

唔覺意一睇，原來noep ig 有成10萬follower. 美南都係得九萬幾

走出世界既威力

Anju 啪啪啪，Anju 啪啪啪，Anju 啪啪啪

Anju大奶奶，Anju mc勁，Anju 可愛い！

第一句

禾刀系wo😅

Anju

好耐無整,有小熊,棒球and未遙

真係好耐

私人醒,ok

推廣新人

想要佢件由佳衫

呢個2期，秒殺所有團9成新人啦!!!!

想要由佳真人

給珠巴的

矢作妹正D

THANKS J-ED !!!!!

除左波同握手對應可能輸之外，矢作妹個樣最多咪一般

ngt居然有朋友以外既上

2揀1 羽切定山崎

咁正都一般

青真難服侍

矢作妹

頭先睇美南同3個d3個集fd 真係feel到同以前比成熟咗好多

矢作姐仲正啦

我鐘意肥肥地既，羽切!

係 或者做左隊長，逼自己要改變啦

給牙骨

QQ 喎

睇完d3個兩集 暫時藤崎好幾搞笑 幾接近前輩 雖然樣唔算太靚 反正對馬無咩存在感

我諗佢大起大落完 真係經歷多咗 大個女了

呢條女聽聲，應該都係痴線婆黎

柱王既票某程度上，可能真係比到自信mb
希望下年美南未遙無左柱王，都唔好傷心

柱王應該輪住分票，下年可能到村雲、Anju之類

No No No一定係七實妹,我賭乜都得

神巴原來就是柱王

五皮港紙 ，都算半個柱王

處男就真

咁計嘅話我真係處王

我真是恭喜你呀.jpg

嚟緊應該係馬可可生日,有無人準備

敗仔好耐冇上水

聽講佢成功做咗大陸高官,之後串咀得濟比維尼雙規咗,宜家係秦城監獄

有咩誤會 我先係推馬可可

無誤會,你廁係人都知,不過我地今次講緊敗仔啫,你可縮返個頭入去!!

想了解多啲二期 好多都幾qq

好似未有番組上

啱啱睇完朋友
未夢同🐻仔邊個巨型啲？

應該未夢 好似好高

令令

左 sure

阿婆衫

自問自答

我要哂sor

有啲照騙喎

ho mk牙

真 跟美里衣bb買衫了

總之唔p到rika咁就得

好驚佢係照騙

得閒真係要睇下sr 慎防照騙

在 Rika Anju 面前邊有MK

咁揸Q棍都打到

依D冷門運動邊有人識...

珠巴以前咁mk, 一定成日篤波

唔識，球類淨係識足球

唉，又睇蝕

仆街,呢張睇到我觸電添

阿妹好似就喊就喊咁

有無p

潟姐究竟send咗啲乜嘢唔見得人

美南

左邊有，右邊我對馬冇p

呢位巴打推潟姐美南?

改咗名咋

以前都喺度推佢哋兩個

以前咩id?

岩立saho

肯肯定係集體撞邪!!

哦係你 鐘意有肉地既

ngt一向無正常人架啦

忍住呀

應該冇

唉...下年要試下all in未遙,唔想佢撻返落嚟,七實應該有柱王!!

棄左saho b ?

jojo 動作

both

嘩

睇fd佢隻眼好似無咁大

all in 好女仔

開始為總選做準備

我都係偏心一期老研,啱啱都隊支塔比一生!!

美南開始腫攻擊

珠巴,9點半有日陽B sr!!

其實女仔po相應該都會p掛 係分p得勁唔勁
通常見唔到鼻樑個啲就勁p 呢啲就有p

啊啊啊!!!!!

你而家即刻暗寸禾rika啦?

我D推開始大個
試吓推小鮮肉

一開始幾美好都要有人繼承嘅 所以我都開始留意新人
btw佢袋得個800羊 強烈建議公司應該搞donate制度

潟姐都鮮肉？熟肉喎

打個陣真係無諗 不過你要對號入座

gay佬特別敏感

我話大個嗰啲係 潟姐姐大埸同sahoB
推下美男推埋隻熊仔都好喎
近排睇朋友多好多都好想推
好多得意嘅女仔

唔記得分4次貼當推po添

最近對清司越黎越有好感

你估我真係推rika咩，抽下水ja ma

希望佢哋唔好比禾珠恰啦

博老命

椰青不在,我做代役

出街食緊飯睇唔到

椰青去左邊？

星期5晚出街，食蕉啦死mk!

有無人發覺次次總拔大合日陽B都好路人

就係個種你唔講我唔會發現佢係到

食完飯食咩 大家知咩料

#856咪佢

獲獲都企角落,跳緊個陣又無鏡頭

真 一個拉一個 最後全部都想推
恭喜您 你已經踏入廁撚思考領域

咁日陽個樣....真係好普通ma

其實好慘 簡單啲講就係毒撚 那年十八

你已經得罪咗本po一半人

以後封殺步太郎

係封殺角

咁公道講句，呢度又奈奈櫻花，成堆靚女，日陽個樣最多叫可愛ja wo

角呢件隨便封啦，希望快d畢

有禾珠 日陽b係仙女啦

糖糖凱撒大人
馬路2號位
就等於以前嘅大島優子
邊度係普通

講返句人話

你攞個男人嚟比

未追晒PO, sor

46 po

迷緊碌柒

呢張仲似搭枱

who is 67?

乃選sr 67號

角xxx聽日既行程表 無job

點解佢唔痴由佳隔離企? 係咪排名差太多，無資格

隻歌排位嚟,你話企邊就企邊咩

大部分mb都係啦

禾珠一出，誰與爭鋒

要開始r fd了

左who

ske淺井裕華

Rika ig po 底褲出黎

圖呢

有屎漬唔好睇

無圖話由佳有J都得啦

ig 唔識save

玩咁大

rika兵法黎，我地識條鐵

鍾意細路女fbi嘅可以留意下 14歲 小越春花

24 小時環環熱線called

環球

一講ham sup 野世界青就上水，代表乜？

珠巴連fbi電話都知,咁熟一定去開

諗住入黎貼下由佳寶寶

又有粒墨，又咁後生，又有d小熊feel

會唔會呢個似D呀

有 #1既王氣加持

恰我由佳好人 唔想同你影牙

諗起邪骨都好似po過底褲

唔好提,我唔想揾圖

想嘔，唔好提

貼係台頭，想拉晒 麻利愛 同 小千葉 d 飯

奈良未遥
奈良未遥
@piyomi48
ちなみに…
私の名前の由来は

未来遥か遠くに
羽ばたいていってほしい

で『奈良未遥』なのです
素敵な名前をつけてもらって幸せです
私も大好きな名前です
由来の通りに羽ばたけますように

有深度

未遙B原來連個名都有深度,佢連内涵都有,我死啦

下年同你爭第一☝️睇下仲係唔係咁friend
一陣喺台上直接屌柒你仲要搵光環你喊都無謂

日文巨

諗返起個張禾珠想屌柒由住 由住即刻走開個gif

第一次見數值為0既日本idol

變性做idol

咩呀，禾珠係大前輩，屌柒下你，即係塞錢落你袋ja

差十幾萬票喎....點可能爭第一

有冇圖?

由佳寶寶好正呀

頂你營運 咸書黎？

唔拍咸書= 無job =執粒，mb忍辱負重拍的

咁我要左了

小柏木好正!!

有個fd話佢唔似平手，反而似008

事實係 兩個都唔似

008 靚好多....

不過左邊更靚

do what

尋晚都話過佢地集體撞邪㗎啦

美音短髮個頭型好似雞蛋

美音正到癲

美音d牙唔掂

Team 豬隊歌

咁似校歌feel 無team N好聽，但鐘意既MB多D

佢哋係咪用個手同面砌左個G字？

未遙竟然同凱撒同中指同一排,我諗佢總選前一定無諗過

中指食蕉啦，去返後面

咁佢好命有經理人公司,佢應該點都有個2-3位企下嘅

Showroom 啱啱開始時，記得中指博晒老命咁開台，佢幫肥秋搵唔少，肥秋咁錫佢唔係無原因。

因為個陣唔開sr無其他嘢可以做

係完全冇人會諗過未遙成為阿姐級

G 全部都是G
Team G

睇返呢條片佢仲係後排一二角 咁快就上哂位

好似你棄左推就開始上位了

嘩 咁嘅說話你都講得出

中

睇左
嘩，乃團黎既

乃團風，即係未來實紅得起

幾時改名做 NGT46

還好

潛力股 兩年後一定正

tg個bot係咪有啲圖無up🤔

我愛你呀羽切BB!!!!

呢件同小熊差唔多黑wo....

Upload 左幾個鐘10000view 都無，陰鳩公。

咁咪啱囉大家都係潛力股